[圖]黃竹坑溪澗野豬被斬首 南區區議員袁嘉蔚到場了解事件

我都想了解下

唔好咁啦好嗎

又短又肥

我都想去了解下

佢係隻野豬？

條女係邊個

No offence 但真係好核突

同埋佢面相真係好奇怪

對住黃絲梗係性騷擾左先啦

咩事呢排漲左咁多

No offence, 同類?

有無140

陰阜突出

呃啦 又話隻野豬被斬首？

pear-shaped

放心 準備緊

好大隻黑豚
仲要無著底褲

拉

想睇條女被斬首

又肥又矮又紋身

一場肺炎真係肥左
你見到個post得閒減下啦

Pull

斬頭條友係咪啱啱睇完鬼滅

尊重下啦屌你老母

強尼猥瑣樣得黎又唔係猥瑣

想知

應該唔會

咁撚豬，對腳粗撚過我

左手手臂肌肉勁過連登仔

不知幾正

咩位入都撞到啪啪聲

身體自主
男人真係識條鐵

你睇個post d留言幾撚低質
慢慢變常態 pr公司又贏

痴線架d人
生存落黎為左被你殺死？

你句野咁offensive但加句no offence係想點

閪形突出

人又黃 副計又正

ig？

係完全無修飾添

根本痴撚線

樓主好講清楚喎
邊個係野豬

圖二 我屌你老母啊
見過真人矮撚過小矮人
對腳粗撚過豬蹄

又pr?

呢條女遲幾年唔再做議員
都幾肯定會開pateron收兵課金

好撚bulk

頂笑咗

強尼

當自己Predator咁款

好撚豬....

避孕藥

中大email
手足

agger

乜咁撚直接呀

咪係咁唔專重隻野豬

淨係check上半身ok

屌你老母咁撚殘忍殺咗野豬 連登仔唔撚理 淨係笑鳩人又肥又矮 痴撚線

Dennis 姐

佢做區議員又唔係做藝人

睇佢做咩實事唔係睇佢身材

Respect 下啦

比返少少尊重啦 垃撚圾post

殺左又唔食，咁仆街。

成個post充斥住pr 三毛留言
唔知以為去撚左香討 save hk

垃圾Post

咁高？

我要野豬斬首圖呀
你po個豬閪把撚？？？

D 留言 pr 多撚到呢

野豬姐 又唔係人

屌 豬姐 當打獵 上水屠房一日唔知殺幾撚多隻啦

.

我有d亂
你地講緊邊隻野豬

又係呢啲point 全天下得貓狗係動物 豬雞牛羊全部垃圾

想𠝹開佢束縛

個post做乜撚嘢變咗攻擊人？

唔係想鬧你 但我屌你老母

老實講，好樣衰

人形豬

對波

人地係大波唔係肥

米色拉

條髀。。。

饑荒果陣都夠食成個月

對腳

好搞笑

Lm

Bob叔又有份演出？

有肉粒凸起
可能有HPV

碌咗三版先見到正常人

又話隻野豬俾人斬左首嘅？！

個鮑咁漲肯定係處女

人地做實事又笑鳩人豬
比著民賤聯呢啲會理？

手臂個花tattoo咁老土

對波好大
仲係youtube同兩條女講咸野羅x聽

又blame the victim

個波應該唔錯

條友都幾撚勁
一把刀劏野豬

啲垃圾直接block算

諗住睇隻豬

Deanie

On9當有趣

差啲以為又係波台post

關心同類

對波堅正

你地只要答我！屌定唔屌

做議員唔係選美呀

block漏你sor

唔好怪罪偉大的共產黨同志
細蚊仔係咁

Camel toe is showing

賺黃絲錢
食到肚滿腸肥

紋曬身知咩事啦

鹹濕藍屍廢中

化妝果然好重要
睇ig完全兩個樣

望真啲，你老母嚟㗎

起一起堆風向撚 咁多波台狗

關你撚事咩，人地落區做野都要比連登仔評頭品足？

砵蘭街500蚊。

瘦啦算 條腰咁你仲想點
而且人地又唔係做明星
又唔見你指出大J話佢唔夠大J唔夠頭髮 你係咪有病啊

肥腫難分

我覺得佢係5毛
一係就痴線佬 覺得全世界女人都需要取悅佢
就算唔係明星都要

係都嫌多

你老母俾狗屌 人地做既野多過你好撚多喇 俾你咁樣笑 你on9架 瘦一定靚？

死5毛
呢個係你阿媽個價？

唔好意思 屌你老母

咁先正

你去叫雞，人地彈埋鐘唔做生意添啦
人地做議員，家下係做明星？需要俾你指指點點d身材？

block 多件

你老母$1跟機